入黎集中屌柒阿狗黑哨

三分已袋，理撚得你

明黑鳩你，咁點？

球場個WiFi幾勁

樓主好波

回家踢中堅啦…
細梅唔夠定，加比爾未成氣候

in arsene we trust

黑你咪黑你 洗擇日？

咁點啊
屌你老母
答我丫

原來係專登比人趕出場 拎部手機出黎就冇咁尷尬。

過咗數雲爺爺又要賣人

洗唔洗幫拖

係黑鳩你點呀

點呀

咪係， 雲加帶咗咁多年 唔係一d特權都冇牙